話走就走 承諾係你眼中究竟係咩

唔鍾意點解一齊
唔認真點解應承
你話你朋友好慘 成日俾前度蝦
所以要陪佢 安慰佢 開解佢
咁我呢 你有冇諗過你呃我 你傷害我
我係咪就唔會受傷害 我係咪就可以笑住過
比唔到嘅 點解要承諾

.

咁咪分手囉 咁講多晒氣
攬住個唔合適嘅人托咩

You deserve better

分左喇 只係好唔捨得
話變就變 好難過

問咁多點解都只得一個原因
自尻私

x2

.絲?

話走就走 緣份已經到咗盡頭

唔好諗咁多
愈諗只會愈灰

佢唔夠愛你 淡左就係淡左 一無新鮮感 代表同你玩完 可以下一個 放低佢啦 你值得更好

係啊...

我都知道佢唔夠愛我
畢竟我同佢經歷嘅嘢冇佢前度咁多
自己一廂情願以為時間可以改變
一廂情願對佢好 原來整係自己感動左自己

同世界記錄一樣 用黎打破

樓主成日比人hurt? 願聞其詳

唉 同樓主一樣 話完就完 好決絕 到底做乜撚嘢事

話走就走真係好hurt會自動不斷諗返佢之前講過既承諾